今晚羅馬晉級 直播對住麻友雞打飛機

老雞驅風

𨳒你咩蓋清

對住麻友雞都起到機

叫得麻友雞多眼朦認錯人呀

山口麻友

this

好

反麻無性

Su

班友痴𨶙線

樓主加油

成班反麻痴𨳊線 泯滅咗人性

對住麻友打飛機
班友竟然對住一個貢可愛既女仔做啲貢既野

好拎唔拎拎個純真既女仔黎玩
係咪覺得好好笑

終於有個識講人話

麻友友

先唔講麻友咁純真既女仔係不可侵犯
再者廢馬想晉升真係有d難囉

唔洗啦

阿仙奴贏曼聯 開post話麻友係雞係公廁

而家轉左啦
阿狗入決賽照做

G